年息一問

唔知屋企人係咪比人呃左
借55萬 120期 每期 14014 本連息還160幾萬
想知個年息有無高過60厘 唔太識得應該點計
我件個還款表期期個利息都唔同
個供款 係先供息後供本金既形式
一開頭個本金先供個千幾蚊
雖然應該都知佢地搵得人笨應該都唔會過界 最多踩界
但好想知個年息係幾多
有冇高手可以教下我點計

唔知有無計錯 係咪51.29厘

月息係2.4%

用市面上既供樓計算機可以計到，如果係 1 個月 1 期，即係供 10 年，年息係 28.8%

咁撚柒費？